# Title

## FRM 1.2.1

При открытии формы выполняется [функциональное требование 1.2.2.2](#1222)

![](.template_images/template2.png)

Пример экранной формы

### Экраннная спецификация формы:

##### Заголовок

1. Значение заголовка "Сбережения" хранится на стороне мобильного приложения

##### Кнопка "Назад"

1. Отображается в виде стрелочки "Назад"
1. При нажатии на сервер отправляется запрос StandartRequest:
    1. При получении успешного ответа приложение записывает в логи строку "успех"
    1. При получении ошибки она отображается в стандартном всплывающем окне

### Функциональные требования

##### 1.2.1.1

Какой-то текст, возможно таблица.

Заголовок таблицы | Другой заголовок
-------- | --------
Ячейка 1 | Новое значение ячейки
Ячейка 3 | Ячейка 4

## FRM 1.2.2

![](.template_images/FRM1.2.2.png)

Пример экранной формы

### Экраннная спецификация формы:

##### Заголовок

1. Значение заголовка "Сбережения" хранится на стороне мобильного приложения

##### Кнопка "Назад"

[comment]: <> (Было реализовано в рамках CR-1043)

1. Отображается в виде стрелочки "Назад"
1. Какое-то дополнительное требование внутри списка
1. При нажатии в библиотеку Atlas отправляется запрос StandartRequest

### Функциональные требования

##### 1.2.2.1

Какой-то текст, возможно таблица.

##### 1.2.2.2

Какой-то текст, возможно таблица.
